［新手入坑］GT Sport用軚盤報價

新手上路想買隻軚盤玩車game
睇左幾款,有T150,T150 pro,T300 GT edition同G29
好似T300 gt edition 最好評價，如果$2799買唔買得過？ 定第一次脆脆地買住隻T150試試先 有冇巴打分享下

用緊t300rs gt +th8a
btw 邊到買27xx 咁平

有隻g27，勁新淨係用過幾次，有冇興趣

th8a係咩？ F字頭既代購，但好似要等幾個星期先到貨

好似唔support PS4? 雖然好似有轉插，但聽講會有delay

留名

唔多清楚

我有個G27想放, 好新淨
打算放$900左右, 有冇人有興趣?

如果要埋個adapter 加多$300

有意

tg傾

有無巴打放G29?

TG: hwccc

支波棍